# GAN-Notes

`Detaild explanations and implementations for GANs (이 문서는 한국어로 작성되었습니다.)`

---

### Note 1 : GAN 기초

- Generative Model 이란 무었인가?

- GAN 의 신경망 구조

- Minimax Game (GAN 의 학습방법)

</br>

---

### Note 2 : GAN 학습

- GAN 의 목적함수 (Loss) 및 학습과정

- WGAN (Wasserstein GAN) 의 장점과 개념

- Conditional GAN

</br>

---

### Note 3 : Conditional GAN 을 이용한 MNIST

- 전체 학습코드

- 각 코드에 대한 자세한 리뷰

</br>

---

### Note 4 : Cycle GAN

- pix2pix

- Cycle GAN 의 개념

- Cycle GAN 의 목적함수

- Cycle GAN 의 모델 구조

- 시사점

</br>

---

### Note 4-1 : Cycle GAN with Tensorflow (code)

- Cycle GAN 을 이용하여 말 $\rightarrow$ 조랑말 모델 만들기

> (ref : https://github.com/hardikbansal/CycleGAN)

</br>

---

### Note 4-2 : Cycle GAN with Tensorflow (analyzed)

- `Cycle GAN with Tensorflow` 에 나오는 모든 코드를 자세히 분석

</br>

---

&copy; 2019 Sazabi